油塘班畜牲話要殺廢青

係咪要光復油塘，淨化社會

班傻仔比人打都企定定唔還手成個沙包咁

比我都打啦

計我話佢跟本抵撚死

香港唔需要依啲智障和理非